與其屌馮達浚，點解唔追問戴耀庭？

馮達浚講咗跟協調會嘛
咁請問戴耀庭，幾時開協調會呀？？？

協調會決定出四飛，馮達浚仲堅持出
先再屌啦

九東aim 3出5，新東aim 6出7，超區aim 3出5
港島未決定, 咁多區都係民調棄保
九西如果最後aim 4出5，大家今日互屌又有咩謂

哇！本土派自己講錯野，就射個波比戴
個協調會係未傾呀，但馮係fb出左立法會參選聲明啦喎

馮喺記招咁講係唔理想
但佢而家又唔係大大聲宣佈參選，只係記者問到表示希望繼續
又有澄清返係跟協議

咁戴耀庭不如回應下？

立法會參選聲明唔係初選前已出咩？

咁佢fb做咩出參選聲明？
比壓力其他人夾佢地協調出5席？

參選聲明你指初選之前出嗰個？

push

超區係出4，新東係坐6望7

個聲明係今日新聲明黎
係出選立會聲明，唔係舊個個

係，你啱

發雞盲就戴眼鏡
咪澄清咗會跟協調後嘅結果

係廷

究竟35+係口號定理念。。。記召不斷話要大家團結, 合作，但佢自己話九西初選，民調雙軌進行。。。。點呀，九西自定一套規則？唔好spin去比戴耀庭啦，佢地幾個攪初選已經盡晒力。而家佢自己講錯野真係自己諗點攪啦

今日佢個post係

邊句有寫選立會聲明

又唔好咁講
老實講我覺得係某啲人自己連人地九西個agreement係點都未搞清楚，結果之前就先屌錯helena wong，今次就屌錯frankie fung
個啲人既on9真係不分立場，不論佢地係本土支持者定泛民支持者都係咁講

【抗爭派立法會參選人立場聲明】

初選塵埃落定，抗爭派已成主流。然而，不論誰勝誰負，選民於初選投票，已是對於民主陣營的信任。為不負港人期望，民主陣營當務之急，乃是團結迎擊北京傀儡政黨。

北京早已為破壞我們團結與互信設下陷阱。一紙確認書，簽署與否遂成爭議。然而，取消資格與否從來並非取決於有否簽署文件。民主陣營參選人的真正抉擇，不只拘泥於簽署與否，而是在於同行抑或分道。

我們一眾抗爭派在此聲明，無論確認書最終會否加入與國安法有關內容，我們均義無反顧的反對國安法。就著未來有關文件簽署的取態，我們將會約見泛民初選人作磋商，期望整個民主陣營能團結一致，毋負選民期望。

面對極權，我們定必並肩作戰，齊上齊落。即使初選期間存在分歧，十六位抗爭派今天召開記者會，表明有意與泛民展開討論，推動民主派初選勝出者在五區分別進行聯合宣傳，達至「六六四四三」，以地區直選贏得二十三席作目標，尋求合作可能。

同行，是我們的唯一選擇。

香港島：袁嘉蔚、梁晃維
九龍東：黃之鋒、李嘉達
九龍西：張崑陽、馮達浚
新界東：何桂藍、劉頴匡、鄒家成
新界西：朱凱廸、張可森、黃子悦、伍健偉
超級區議會：岑敖暉、王百羽
衞生服務界：余慧明

2020年7月15日

等下
協調緊

咪就係

明明係個網媒唔專業報錯

講得岩

泛粉、本土講到尾都一9樣，對人唔對事
一講到議席就咁嘔心

你收皮啦，你自己都take錯side

九西真係自己一套規則，事實係每區都有自己一套規則

新西係fixed
九東出5，民調棄保到3
新東出7，六席穩
港島同九西未決定出幾多飛

立場前晚張圖都有寫

其實成件事好有趣，如果九龍西咁嘅情況叫做未講定、大家都仲可以保留機會嘅話，咁點解「抗爭派參選人」唔叫埋劉澤鋒一齊落名？定係以上咁多位候選人認定咗劉澤鋒係共產黨B隊所以恥與為伍？

立場聲明又等於參選聲明？
兩件事嚟
佢講咗按協調決定，尊重初選機制

咩錯side啊，條7頭記者會係咪話戰鬥到底啊

馮達浚 : 會在立法會選舉暫時傾向繼續戰鬥到底

佢呢個叫做抗爭派立法會參選人立場聲明

等佢地大會自己傾啦
有結果之後再插都未遲

參選人立場聲明

咁係唔係要退選
然後如果協調會決定出五席，劉偉聰上？

劉澤鋒仲少票過黃碧雲，點輪都輪唔到佢啦
而家就係馮達浚有意慾繼續選，但又要等協調咪簽住先，真係協調唔到佢要棄，簽左都冇壞，你見其他人冇出聲就知啦
真心佢票源同sunny最近，sunny都想佢繼續選，一齊簽又有咩問題

幫人助選都可以叫戰鬥到底

其實所有初選參選人都係「立法會參選人」，選舉法嚟，因為已經做咗一啲可能導致選民投佢嘅宣傳活動。

至於點解唔搵劉澤鋒簽，我就唔知了

或者plan b呢

真

【墨落無悔 堅定抗爭】
抗爭派立場聲明書
昨日（6月9日），戴耀廷教授召開記者會交待初選細節，表示不會要求參選人簽署共同綱領。
我們認為，在初選協調會議上已取得共識的共同綱領，乃一眾參選人之合作基礎。考慮到立場差異，此一綱領已達致抗爭陣營光譜的最大公因數。墨落理應無悔，否則等於失信於選民。
我們呼籲有意參與初選者，在宣布參選時公開簽署以下聲明：

「1. 我認同『五大訴求，缺一不可』。我會運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求，撤銷所有抗爭者控罪，令相關人士為警暴問責，並重啟政改達致雙普選。
2. 我認同若支持度跌出各區預計可得議席範圍，須表明停止選舉工程。」

我們深明議會絕非抗爭終點，以上聲明，僅為確保抗爭陣營參選人，有最基本的抗爭意志。
我們的抗爭決心，絕不應因極權打壓而讓步。我們呼籲各位香港人，拒絕支持抗爭意志飄忽不定的參選人。

鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚得志
郭永健
劉澤鋒
余慧明
馮達浚
曾健超
林進
柯耀林
施德來
何啟明
劉偉聰
黃之鋒
羅冠聰
公民黨
李家偉
呂智恆
區鎮樺
伍健偉
李家偉

(名單更新時間：11/06/2020 13:25）

冇㗎

預計範圍，五席

呃自己算啦

所以佢啱啱喺分界線下嘅，保留戰意好正常
尤其而家都未傾完

又唔係咁講喎，馮驊早兩日先講香港法律體系裏面冇初選呢回事，所以唔使計，淨係叫大家小心唔好違反國安法

哇咁都可以踢個波俾戴耀廷話係佢責任
犀利犀利

不過而家搞成咁，分分鐘頭四同戴耀廷唔想煩直接勸退佢
死因就係網媒抹黑，都幾慘

咁係唔係所有初選經費都唔洗計選舉經費

呢樣真
本身可能出五飛，而家風向下都係出四飛算

人地問下想知又話係踢波
唔係以為其他人都係傻下話

樓主個語氣肯定係真心想知而唔係質問
我肯定

所以呢單嘢係咩人搞
啲打手點解咁快進場
明啦

問心，如果排第五嗰個係黃碧雲然後佢出黎講今日馮達浚講既野
你地屌到飛起啦

屌你你自己計下九西出五隊點拎四呀
你唔記得個度啲廢老係咩大本營呀
唔係大角咀長沙灣新個邊啲後生中產撚會有機咩
變左三席搵邊個找數呀
現實啲啦
佢跟岑子杰食餘額好過自己衝出黎一條啦

真係講極都唔明
人地九東都係咁 唔係aim幾多席就出幾多席
到最後睇民調唔得先棄 明未

樓上都有講
如果呢句係碧雲講
負評過五千啦

喂，做政治人物講野要小心
你講出呢句就預左有機收唔番
點解要衝出黎搞到冇彎轉先

我真係想知
我以為佢哋會即刻開協調會
而家港島又unknown，九西又unknown

馮達浚跟機制決定是否出選都要被人抹黑